# Arnulf Perikas
## Identyfikator

Id: 9999-arnulf-perikas

## Sekcja Opowieści

### Astralna Flara w strefie duchów

* **uid:** 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow, _numer względny_: 8
* **daty:** 0100-10-05 - 0100-10-08
* **obecni:** Arianna Verlen, Arnulf Perikas, Daria Czarnewik, Elena Verlen, Ellarina Samarintael, Gabriel Lodowiec, Hubert Kerwelenios, Kajetan Kircznik, Kirea Rialirat, Klarysa Jirnik, Leo Kasztop, Maja Samszar, NekroTAI Zarralea, OO Astralna Flara, OO Athamarein, Szymon Wanad, Tomasz Dojnicz

Streszczenie:

Planetoida Kazmirian została przejęta przez Orbiter. Daria ostrzegła Nonarion (Leo), że Orbiter nadal poluje na TAI i zdobyła informację o 'strefie duchów'. Z Mają doszły do tego, że 'strefa duchów' jest świetnym maskowaniem; Lodowiec wyprowadził tam Orbiter a Arianna stworzyła nekroTAI z Zarralei d'Isigtand. Używając advancera przechwycili samotną savarankę (której Lodowiec nie umie przesłuchać) i stanęło na tym, że 'strefa duchów' jest bazą noktiańską zbudowaną dookoła jednostki wsparcia, 'Domina Lucis'. Lodowiec chce doprowadzić noktian do sprawiedliwości Orbitera, Arianna i Daria są skonfliktowane. Mają jeńca - Kireę, lokalną młodą savarankę.

Aktor w Opowieści:

* Dokonanie:
    * syntetyzuje klatki kosmiczne i urządzenia do przesłuchiwania "na szybko".


### Egzotyczna Piękność na Astralnej Flarze

* **uid:** 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze, _numer względny_: 7
* **daty:** 0100-09-12 - 0100-09-15
* **obecni:** Arianna Verlen, Arnulf Perikas, Daria Czarnewik, Ellarina Samarintael, Erwin Pies, Frank Mgrot, Gabriel Lodowiec, Gerwazy Kircznik, Hind Szug Traf, Kajetan Kircznik, Leszek Kurzmin, Marcel Kulgard, OO Astralna Flara, OO Athamarein, SCA Hadiah Emas, Szczepan Myrczek, Władawiec Diakon

Streszczenie:

Flara naprawia Hadiah Emas, a po drodze komodor Lodowiec rozplątuje wszystkie wątki - niewolnik z Orbitera? (okazał się dezerterem), autonomiczna TAI Mirtaela d'Hadiah Emas? (zostaje Ograniczona przez psychotronika Athamarein) itp. Arianna zarządza Flarą, wprowadzając Ellarinę jako maskotkę od morale i stabilizując wszystko by jakoś zespół dopasował się do realiów Nonariona. To nie jest ani Aurum ani Orbiter, to coś zupełnie innego.

Aktor w Opowieści:

* Dokonanie:
    * zsyntetyzował dla Arianny Ogranicznik Percivala. Nie ma pojęcia co to jest; jest z Aurum i nie ma uprawnień. Ale umie trzymać język za zębami i nic nie powie.


### Astralna Flara dociera do Nonariona Nadziei

* **uid:** 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei, _numer względny_: 6
* **daty:** 0100-09-08 - 0100-09-11
* **obecni:** Alan Nierkamin, Alezja Dumorin, Arianna Verlen, Arnulf Perikas, Daria Czarnewik, Gabriel Lodowiec, Grażyna Burgacz, Kajetan Kircznik, Leo Kasztop, Leszek Kurzmin, Maja Samszar, Marcel Kulgard, OO Astralna Flara, OO Athamarein, SCA Hadiah Emas, SCA Isigtand, Szymon Wanad, Tomasz Ruppok, Władawiec Diakon

Streszczenie:

Flara dociera do Nonariona, który wygląda jak absolutny śmieć. Morale na Flarze ucierpiało - aż do plotek o Egzotycznych Pięknościach, co sprawiło Ariannie kolejne problemy. Alan, eks-lokals powiedział Darii że jest jakaś forma standaryzacji na Nonarionie - coś tam jest, coś "bogatego" jako frakcja. Daria zdobyła od Leo planetoidę którą może użyć jako bazę dla Orbitera, ale w drodze tam zboczyli by ratować uszkodzone statki lokalne. I uratowali jednostkę niewolniczą i zniszczony grazer. Komodor Lodowiec - sensowny koleś - ma dylemat moralny. Neikatiańska TAI oraz niewolnicy.

Aktor w Opowieści:

* Dokonanie:
    * próbuje podnieść morale widząc Nonarion (z trudem); gdy napotkali na uszkodzoną Hadiah Emas, dostosowuje z ekipą blueprinty konstrukcyjne.


### Astralna Flara i porwanie na Karsztarinie

* **uid:** 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie, _numer względny_: 5
* **daty:** 0100-07-28 - 0100-08-03
* **obecni:** Ada Wyrocznik, Alezja Dumorin, Arianna Verlen, Arnulf Perikas, Daria Czarnewik, Elena Verlen, Gerwazy Kircznik, Grażyna Burgacz, Hubert Kerwelenios, Kajetan Kircznik, Klarysa Jirnik, Maja Samszar, Mariusz Bulterier, OO Karsztarin, OO Optymistyczny Żuk, Szczepan Myrczek, Władawiec Diakon

Streszczenie:

Arianna otrzymała nowy okręt - jednostkę wsparcia Astralna Flara. Jako pilota dostała Elenę. Elena ma problemy z aklimatyzacją na Orbiterze; chce być najlepsza i walczy o to. Nie rozmawia z ludźmi. Arianna zdecydowała się poprosić Alezję o pomoc w tej dziedzinie. Tymczasem przy ćwiczeniach na Karsztarinie okazało się, że Flara jest tam w czasie porwania - Zespołowi Flary udało się zatrzymać porwanie, choć operacja była niesamowicie niebezpieczna - niedoświadczony Zespół vs 4 komandosów Syndykatu Aureliona.

Aktor w Opowieści:

* Dokonanie:
    * wierzy, że źle zsyntetyzował kombinezony itp i dał Ariannie biczyk by ona go wybatożyła. Wtf.


### Kapitan Verlen i koniec przygody na Królowej

* **uid:** 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej, _numer względny_: 4
* **daty:** 0100-06-08 - 0100-06-15
* **obecni:** Antoni Kramer, Arianna Verlen, Arnulf Perikas, Daria Czarnewik, Erwin Pies, Klaudiusz Terienak, Leszek Kurzmin, OO Królowa Kosmicznej Chwały, OO Tucznik Trzeci, Stefan Torkil, Tomasz Ruppok

Streszczenie:

Po długiej i ciężkiej pracy Arianna i Daria doprowadziły Królową do 50% sprawności nominalnej. Radość i wysokie morale załogi. Gdy Arnulf przyszedł do Arianny mówiąc o fabrykacji narkotyków i alkoholu, ona kazała to 'zatruć'. Zmotywowała Ruppoka, by dał jej szansę i znalazła sposób jak częściowo odzyskać materiały do fabrykatora po rozmowie z Arnulfem - sojusz z bliską Anomalii Kolapsu stacją Nonarion; poprosiła Kurzmina by to załatwił. TAK PRZESTRASZYŁA siły specjalne Orbitera, że Ariannę i załogę przenieśli bliżej Nonariona by sabotować program kosmiczny Aurum. Koniec przygody na Królowej :-).

Aktor w Opowieści:

* Dokonanie:
    * znalazł alkohol i shunt fabrykatora; znalazł też potencjalne rozwiązanie dla Arianny - 'nielegalny' handel z planetą. Przemyt.


### Kapitan Verlen i niezapowiedziana inspekcja

* **uid:** 221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja, _numer względny_: 3
* **daty:** 0100-05-17 - 0100-05-21
* **obecni:** Adam Chrząszczewicz, Arianna Verlen, Arnulf Perikas, Daria Czarnewik, Hubert Kerwelenios, Leona Astrienko, Maja Samszar, Mariusz Bulterier, OO Królowa Kosmicznej Chwały, Szczepan Myrczek, Tomasz Dojnicz, Władawiec Diakon

Streszczenie:

Podczas skanu kadłuba Królowej advancerzy z Darią wykryli scrambler TAI, destabilizator silników itp. Arianna stoczyła bitwę ćwiczebną z marine, ale pojawiła się inspekcja (która nie była zapowiedziana bo Maja nie przekazała informacji). Daria reanimowała TAI, wszystko częściowo poszło nie tak. Ale o dziwo audytor chciał pomóc Ariannie, która stanęła między Orbiterem (wsparcie) i Aurum (my sami sobie poradzimy). Arianna upewniła się, że Władawiec nie stał za operacją - najpewniej Maja. Ale Królowa jest w lepszym stanie niż kiedykolwiek, tylko, że Arianna je konserwy (by nie wpaść pod feromony itp)

Aktor w Opowieści:

* Dokonanie:
    * wykazał inicjatywę jak Daria na kadłubie Królowej znalazła scrambler TAI i upewnił się, że to nie jest wyprodukowane na Królowej. Powiedział audytorowi w twarz, że Arianna jest ofiarą sabotażu. Stanął za Arianną ryzykując reputacją i wszystkim innym.


### Kapitan Verlen i pojedynek z marine

* **uid:** 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine, _numer względny_: 2
* **daty:** 0100-05-14 - 0100-05-16
* **obecni:** Alezja Dumorin, Arianna Verlen, Arnulf Perikas, Daria Czarnewik, Erwin Pies, Grażyna Burgacz, Leona Astrienko, Leszek Kurzmin, Maja Samszar, OO Królowa Kosmicznej Chwały, Stefan Torkil, Szymon Wanad, Tomasz Ruppok, Władawiec Diakon

Streszczenie:

Królowa miała się przesunąć, ale prawie się rozbiła; ta jednostka jest rozkradziona. Arianna zatrzymała biczowanie załogantów i doszła do tego, że załoga jest niemrawa i skonfliktowana bo część ludzi jest z Aurum a część nie. Perfect storm of suck. By zatrzymać Wanada przed "wygraniem cnoty koleżanki inżyniera" stoczyła z nim pojedynek i wygrała. Leona ostrzegła, by Arianna nic nie jadła i nie piła. Czyli coś jest w jedzeniu. To tłumaczy czemu Królowa jest tak zdegenerowaną jednostką. Aha, Arianna ma wsparcie kapitana Leszka Kurzmina, dawnego rywala Alezji.

Aktor w Opowieści:

* Dokonanie:
    * wprowadza zasady Aurum na Królowej Kosmicznej Chwały - biczuje ludzi bo są niekompetentni z braku TAI. Jak tylko Arianna powiedziała że mu nie wolno, przestał.


### Kapitan Verlen i Królowa Kosmicznej Chwały

* **uid:** 220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly, _numer względny_: 1
* **daty:** 0100-05-06 - 0100-05-12
* **obecni:** Alezja Dumorin, Arianna Verlen, Arnulf Perikas, Daria Czarnewik, Erwin Pies, Grażyna Burgacz, Klarysa Jirnik, Klaudiusz Terienak, Leona Astrienko, Maja Samszar, OO Królowa Kosmicznej Chwały, Szymon Wanad, Władawiec Diakon

Streszczenie:

Królowa Kosmicznej Chwały to najbardziej dysfunkcyjna jednostka pod kontrolą Orbitera - służy do łamania karier obiecujących oficerów i sabotażu programu kosmicznego Aurum (oba z woli sił specjalnych Aurum). Trafiła na królową Arianna i zaczęła robić porządek. Poprzednią panią kapitan zdecydowała się odratować, współpracując z Darią z inżynierii rozmontować wyścigi psów i stwierdziła, że doprowadzi do tego, by Królowa zaczęła skutecznie działać podczas ćwiczeń. Aha, tu poznała się z Leoną Astrienko ;-).

Aktor w Opowieści:

* Dokonanie:
    * fabrykacja i produkcja na Królowej - on jest bardzo za Arianną i najbardziej rozczarowany Alezją; tien.


## Sekcja Światowości

### Zwiedzony świat

1. Lokalizacja: (ile razy), @ (data ostatniej wizyty)

1. Świat    : 8, @: 0100-10-08
    1. Primus    : 8, @: 0100-10-08
        1. Sektor Astoriański    : 8, @: 0100-10-08
            1. Libracja Lirańska    : 3, @: 0100-10-08
                1. Anomalia Kolapsu, orbita    : 3, @: 0100-10-08
                    1. Planetoida Kazmirian    : 1, @: 0100-09-11
                    1. SC Nonarion Nadziei    : 1, @: 0100-09-11
                        1. Moduł ExpanLuminis    : 1, @: 0100-09-11
                    1. Strefa Upiorów Orbitera    : 1, @: 0100-10-08
                        1. Planetoida Kazmirian    : 1, @: 0100-10-08
                        1. Planetoida Lodowca    : 1, @: 0100-10-08

### Relacje Aktor - Aktor

| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Arianna Verlen       | 8 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Daria Czarnewik      | 8 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Maja Samszar         | 6 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Władawiec Diakon     | 6 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Alezja Dumorin       | 4 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei)) |
| Erwin Pies           | 4 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Grażyna Burgacz      | 4 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei)) |
| Kajetan Kircznik     | 4 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Leszek Kurzmin       | 4 | ((220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| OO Królowa Kosmicznej Chwały | 4 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej)) |
| Szymon Wanad         | 4 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Gabriel Lodowiec     | 3 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Hubert Kerwelenios   | 3 | ((221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Klarysa Jirnik       | 3 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Leona Astrienko      | 3 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja)) |
| OO Astralna Flara    | 3 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| OO Athamarein        | 3 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Szczepan Myrczek     | 3 | ((221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Tomasz Ruppok        | 3 | ((220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei)) |
| Elena Verlen         | 2 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Ellarina Samarintael | 2 | ((221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Gerwazy Kircznik     | 2 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Klaudiusz Terienak   | 2 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej)) |
| Leo Kasztop          | 2 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Marcel Kulgard       | 2 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Mariusz Bulterier    | 2 | ((221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie)) |
| SCA Hadiah Emas      | 2 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Stefan Torkil        | 2 | ((220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej)) |
| Tomasz Dojnicz       | 2 | ((221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Ada Wyrocznik        | 1 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie)) |
| Adam Chrząszczewicz  | 1 | ((221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja)) |
| Alan Nierkamin       | 1 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei)) |
| Antoni Kramer        | 1 | ((221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej)) |
| Frank Mgrot          | 1 | ((221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Hind Szug Traf       | 1 | ((221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Kirea Rialirat       | 1 | ((221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| NekroTAI Zarralea    | 1 | ((221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| OO Karsztarin        | 1 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie)) |
| OO Optymistyczny Żuk | 1 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie)) |
| OO Tucznik Trzeci    | 1 | ((221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej)) |
| SCA Isigtand         | 1 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei)) |